前線真係有舖霸路引

你地係咪有雨傘後遺症呀
見到咁多狗就走啦打遊擊唔好咩
下下企係到等速龍跟住慢慢比人捉
多多人都唔夠你捉啦
守住條路無錢執ga
封路唔係諗住等佢地慢慢拆咩
對佢地對峙一d著數都無
學下馬𩣑山得唔得呀

轉下玩法啦
班狗都轉左玩法啦
靈活少少啦

唔好再霸啦
反正大家都係會散
唔好夾硬守住啦

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

唔霸路，啲警力咪多咗周圍去拉人囉！

整road block搞鳩佢咪夠lor
佢地推進就好準備be water
佢地野野都推到咁上下放速狗出黎搞
野野都咬幾件
前線你地要知道你地好珍貴嫁

用人黎霸路？鐵人定坦克旅？on9 少陣啦

速龍唔係普通差佬
佢地有train過嫁
你地同防暴距離太近既話人地一衝前就散唔切
你地後面太多人頂住
太遲先有反應一定死好多人

又拉

抗爭條路有排行
次次出黎死幾件遲早無晒勇武
求下你地保持返警戒既心

【旺角遊行】各區直播連結合集（不時更新）

尖沙咀彌敦道直播

旺角彌敦道直播

新蒲崗彩虹道

下次出黎既目標可唔可以係一個都唔比人拉